La ecuaciones de Lorenz son resueltas en paralello en la gpu para una cantidad grande de condiciones iniciales usando la libreria thrust. 
La visualizacion es con openGL, basada en el ejemplo simpleGL del nvidia samples.

